[集思廣益] 如果有習主席語錄......

古有毛主席語錄
今應有習主席語錄

內容應該有咩......

我先

十里山路不換肩

寬衣重商

此句不唸

已經有

薩格爾王

我滿臉噴糞

人均生產總值接近八千萬美元

通商寬衣

唔得啦
要update下
好似D中學雞書商咁
年年都有少少改

你話毛主席已故，佢思想未有得update就話啫
老習在生，冇理由唔跟貼下佢嘅思想

自推

一句KO你

「功成不必在我」

繼續